### ASSemler, I love you so much.
Уважаемые потомки, которые по счастливой случайности найдут этот репозиторий, в поисках
решения домашней работы по ASSembler, то мне искренне Вас жаль. Удачи в вашем нелегком труде.
Надеюсь, хоть чем-то я смог Вам помочь.
Передавайте привет Александру Викторовичу Киселеву(если он у Вас преподает).
Удачи!






З.Ы. Раньше я входил в топ 10000 по адекватности.